香港，正醞釀一場腥風血雨，所有香港人要有軍人思想的準備！

生與死，呢一年內可能就會出現
生存，係留俾準備好的人

共勉之！

林鄭已經控制唔到鄉黑警

打仗思維要準備好